點解d男仔成日追追下唔追，好易放棄？

近排成日喺度諗，究竟係咪自己好有問題自己唔知？點解成日遇到d男仔都會追追下唔追？

自問的而且確都幾多男仔追緊，但係唔鍾意個d真係當朋友，絕對唔會收兵。
鍾意一個人會對佢好好，一定會比佢知，唔會好主動但係唔會若即若離咁。

真心，如果唔係鍾意既點解又要追，追到一半又走左去，真係受夠啦

男仔們可唔可以入黎答下我，究竟點解你會追追下個女仔唔追？

垃圾

見你冇回應咪放棄囉

你d signal太weak lor

請回答

小賤人

又唔知你想點 見你同其他男仔咁fd咪唔出聲咯
點知陣間會唔會又比人話狗公

我回應左啦 但佢又已讀我了

唔係

我諗係 明明有好感 突然又無左

了解你多左先知你柒咪追第二個

通常都係d臭閪知人地溝佢就扮撚哂高逗

咁應該點好

樓主下次試下一有人追你就同佢玩口爆後入中出。試下會唔會又係咁

因為你冇比機會人囉 人地追咗咁耐都係得個桔 早走早著追第二個啦 嘥自己時間 明知冇機會

羊羊

唔會掛
我無同男仔好frd

無圖好難答你

邊個知

唔會掛
會唔會係佢識左第二個

可能識你耐左, 覺得你唔係佢心諗個種人, 所以走人

我都無
佢約我我都話好
到左前一晚佢又話唔得閒

條條仔你都唔啱，然後怪人放棄

認真post黎ga ching

你有無同佢講過你都鍾意佢先？

可能由始至終都無追過

我都覺
或者有新目標了

因為你同時間控制緊幾個男仔

之後發覺 公廁 臭雞黎
追個公廁做乜

不如搵下個好過

追？
追你老母追

最撚憎男仔用追
依家女仔根本唔係追
你有錢 有樓有車 你會自動行埋去

無錢咪博女仔感動 但係轉頭就走啦

係香港 你個樣唔夠突出 性格內向少少就已經係輸家

再講 無移民機會又少一筆

依家啲女 係你面前一個樣 比你做埋男女朋友咁又點？

大把女仔一去玩就隱藏自己男友 約緊都話係啊 唔舒服啊 之後就走去做雞同人啪啪啪

男既都知 但忍之後你比個有錢佬飛左 搵翻個男仔 最後 你已經係一個用便器，出去mk
比人瘋狂插 屎尿屁 玩到失禁 再上網開post

唉 點解啲男仔追追下又唔追，追？仲追你咩
人又臭 閪又臭 全身都臭

成個地球都知你係咩臭雞

我呼籲各位唔好酸臭雞post 係任何臭雞上網開post 既臭雞 祝你地日日 比人中出到大肚。

無feel呀
一係就勁chur人 一係就勁痴身
我鍾意既都唔鍾意我

屌你老母

再quote回覆者 死全家
樓下都係

腿張開

嗚 肥絲
佢係咪唔鍾意我

想知乜野叫追到一半
你心入面有條BAR?
所以話女人真係戇鳩鳩

抵撚死

agger

又一個臭閪，你自己都識講大把人追啦，追追下唔得味放棄走lo, 唔通做你隻兵咩

認真post又話人臭雞

你想唔想有人每隔一陣又問你 做緊咩呀 ？
一係又狂send msg直至你覆佢為止

女人係感覺行先架啦 咁chur點會有feel

唔係淨係你等人埋黎 你覺得邊個岩就比啲signal啦屌

一定要等人地追你?你肯定係啲扮矜持既女人要人表埋白先會答覆人 人地追得耐都覺得攰啦

問緊你啊屌你老尾

想知乜野叫追到一半
你心入面係咪有條BAR啊?

咁似幾年前邊到睇過
假膠

我唔係咁既意思
我係想知點解約完人又話唔得閒 明明氣氛好好 突然變到唔想同我傾咁

跟車太貼 走先

第一個死你全家

篇文咁熟…

啱，明知人地追緊你，你又對人有意思就講俾人知啦一直等人表白嘅就唔好怪人追到一半放棄

我唔鍾意個d已經講清楚左
但係我鍾意既就突然間變左
明明傾得好地地 突然就已讀我

可能真係好似你咁講啦 搵到下個目標

見過鬼仲唔怕黑咩
將心思放哂一個到太容易過度上心而被收兵
你都唔會只開放俾一個追啦
分散投資而係皇道

可能根本無追過
可能玩我架咋

你唔係啱啱先變左做小綠帽咩

Same here 啊sis

我只想跟你做對最穩固伴侶

如果個個追完你都調頭走
就係你自己問題啦 關男人咩事

綠帽已好久了 應該是上年差不多尾的事

我以為我地雙方有好感
原來係我自作多情

你係唔係都係傾得好地地 無啦啦俾人藍剔

你鍾意人唔追番人？扮受害者屌你老味臭

Chur住人 唔係會令人覺得好煩咩
我驚佢嫌我煩 block埋我

認真睇你呢個post嘅回應
俾人感覺真係好難頂 有點自我中心
呢個就係唔想傾落去嘅原因 信不信由你

其實係搵到新目標, 放棄你

正解

3月8先見你開post

男人被人block就見得多 女人真係少

你自己都話中意就一定會俾佢知
唔中意就friend zone
個男仔feel 到你friend zone 佢咪唔追囉

雖然知係假，屌你老母 send msg又唔知你想點，模模糊糊咁，咪走囉仆街

你會唔會主動搵人？
有啲男仔feel到自己對你黎講可有可無
索性搵個會珍惜自己嘅人

你係享受被人追啫，唔係想拍拖

因為知你已經中意左第個

係咪你當啲男仔同你傾計都叫溝你

你咁多人追，又唔係淨係對一個人俾signal

點俾安全感人呀？點知你會唔會見異思遷呀？

自己做主動都柳到唔馨香
咁咪放手囉
再者唔放棄咪等俾人話死纏爛打唔知醜

收到signal 仲追你又會厭人煩
又唔係話佢唔放棄就一定得米

樓豬姓黃

睇少D 韓劇啦，feel feel feel

正常程序唔係咁咩

feel到你冇意思咪唔追囉，呢個世界又唔係得你一個

負皮上一頁 內文睇都費時睇

試下拎個閪出來當八達通嘟

因為知道你係臭閪囉

屌你老母 腳攰咪吾撚追

你夠吾受 依家又突然受？

追追下發現用既錢仲貴過叫雞

雞都扑左幾隻

你既表示仲係會對佢好d

隻隻臭雞都咁講架啦

嗱，認真嘅，係因為你無俾signal人或者signal太弱

當個男仔追左你一排，feel唔到你有想同佢發展落去嘅興趣，冇咩進展，就好自然會心灰意冷，然後離場

連登咁撚多mk,雞

個post好似睇過

收皮啦你

樓上 撞哂車